一人N 個 啱一個人去嘅香港地方

放緊Sem Break 唔想成日留喺屋企On99咁
啲Frd 又難約 同埋亦懶得約
有冇啲地方啱一個人行下

咁岩既 我又做緊廢青

每日除咗打機 真係冇嘢做

邊到都岩一個人去
睇你肯唔肯去既啫

圖書館

海洋公園一個人去

嘉頓山

留名

睇戲

文錦渡落車行去打鼓嶺

呢樣真係冇勇氣 ， 同埋想去啲冇咁多人嘅地方

大嶼山禁區

一個人行啲細山仔都幾正

上網Search 完啲景好靚

網路

有冇咩推介

得閒行上去坐下好正

樂富公園座山

港島有冇推介

推

重點係數洗行好耐，15分鐘就到

唔洗行好耐

禁鐘仔